熱狗殘獸慧去到日本亂泊車，影衰香港人，同場加映老閪殼billie ng讚叻叻

仆街仲好proud of 自己鳩泊，有無廉恥㗎，影衰曬香港人

同場加映佢個＂好姊妹＂老閪殼Billie NG 讚叻叻
唔再站在道德高地屌鳩殘獸影響日本人

滾啦 死臭閪
泊車都唔識仲學人渣車

好有性格呀
如果係非熱狗既香港人做
成班仆街一定如獲至寶咁屌

唔撚識就咪撚出聲啦屌你
陳秀慧呢個舉動係抗議緊安倍晉三係呢個喉冷戰時代立場搖擺不定，仲未揀好泊邊個碼頭同點樣泊
你估堂堂熱血公民會為左泊車呢d濕鳩垃圾小事出post咩
梗係有政治含意架啦

曲到

薄餅兄 仲有無狙擊個7頭會員

Billie Ng會唔會話埋日本人係賤民

冇啦，人地都block左我啦

唔會㗎，人地要r政府job呀屌你
得香港人（非熱狗非建制)先係賤人

點解佢去左日本？

開cafe喎人地
謊舟計劃淨係得佢上到船咋陰公
快d課金啦香港d傻仔

Ching智力門檻好高

係咪同鳩達散左？法子坐正

法屎又靚過又後生過前皇后
佢張張相都有皇上
你話邊個先係真皇后啦

笑死

法屎群得熱青城太多
佢個樣開始越來越殘
似足班異獸甩頭甩骨
遲早衰過殘獸胃

其實法屎底子差過殘獸胃
法屎成個羊子化身咁
殘獸胃最少係女人樣

講講下個法屎係似中出羊子喎
加埋機械人式笑樣
好撚柒

See?

講還講

我真係唔撚明點解會有班撚樣去睇呢兩條柒頭食飯, 屌你真係對住個鏡頭邊食邊講. 有乜野好睇聽佢廢話? (我屋企有隻) 唔通真係老周電視台咩. 講學識我真係無聽過佢點冠通中外, 講樣其實只不過係個光頭佬, 講錢來來去去就係網上乞食要課金.